機場係一個好好的抗爭地方 唔好破壞佢！！！

和平的話：

警察又唔可以做任何野

令外國知道香港發生咩事
嚇到d大陸人唔敢嚟

香港重要經濟之一

室內唔怕催淚彈

有冷氣 又室內 吸引大量和理非示威

方便示威者 大家又舒服

仲有無？ 歡迎繼續提供

所以唔好咁容易比人煽動呀！
阻止一切暴力呀！
機場真係一個好好的武器呀！
要珍惜！

唔好破壞呀！

塞鐵就話失民心，塞機場就話失國際支持，不如返屋企訓覺算啦

推

勿互屌，無好處，要冷靜再部署

要絕對和理非
唔好衰衝動！

收皮啦,5毛狗
起底and block

三罷？三毛就有你份

不分不割 諗應對方法 再齊上齊落

無間道

鬼點會理你

機場 真係唔可以失去
政府好明顯係驚
大家冷靜
不互屌！

機場和理非真係無撚敵 ！ 珍惜呀！

阻塞出境既過程都無用暴力
都係和理非

請問依家暴力既係邊一方?